女兒奴陳冠希四千呎獨立屋曝光 一屋畫作充滿藝術氣息

淫照事件後，陳冠希淡出演藝工作，專注時裝生意，生意亦愈做愈大，搖身一變時尚巨頭。17年同拍拖兩年嘅中國超模秦舒培結婚生女，為頭家為個女亦為盤生意，乾脆回到出生地美國 LA 長駐兼置埋業。

16年8月，Edison 結婚前夕，被爆喺 LA 斥資285萬美元購入大屋，隨著女兒 Alaia 出世，又變埋住家男同晒女成狂嘅廿四孝慈父，四千呎超豪三人之家亦逐格曝光！五間臥房、六間浴室、戶外游泳池同私家 spa，開放空間設計客廳，視覺一路延伸到室外花園泳池，全屋每個角落都放滿 Edison 私人珍藏藝術品，囡囡喺咁嘅環境同藝術氛圍下長大，仲可以隨時玩 art jamming，難怪三歲人仔就已經才華盡顯，仲搞埋個人畫展㖭！

真係唔明佢點解會死喺件咁嘅貨色手上

各花入各眼

會唔會同檸檬兩個仔對親家

成陣蝗味

真

咁大陸女人既

今次又諗住係邊度影相

以為仲係之前台妹 唔怪得

我聽人講佢正職係幫某個大國既某幾個熱愛潮牌既紅二代洗黑錢先有錢

你睇下佢而家自己咩樣先啦

見到希哥比個女騎牛牛嗰張咁溫馨，只能概嘆男人結婚真係好講timming

個大陸婆得個高字
終於明白男人揀老婆同情人既分別

當你好似佢咁食厭左好野都會開始追求偏門或者重口味

返大陸做生意好難唔接觸官場上嘅人物
好大機會係佢個官二代女fans帶佢去d重要場合識嘅

老婆黑堤
點會有幸福

佢乜提都食過啦 睇化晒

正所謂淫人妻女笑呵呵

乜都玩過 都4張野玩家庭樂都正常

咁咪會生畸胎囉

Report 比國安同FBI

出黎玩緊係靚女身材好
返到屋企嗰件就另一回事
可以話佢已經玩夠，而家修心養性

咩都食過晒咪食清D囉

人地乜索女都屌過晒 真係不枉此生

振軒同振南唔知會唔會有機會識到alaia

微信轉帳三百塊 幫我回到香港

個女揸i8

佢牌子出哂名d product係當藝術品咁洗黑

現實中好多人都係咁
落開老蘭溝女，平時換女朋友都靚，但最後結婚反而好醜樣

少爺占

條友Nel nel 都食得落啦，呢個算好
大陸妹氹男人好叻你唔好睇小

Edc而家好差咩

當然同佢20歲時，差好遠

呢樣野佢真係好過霆鋒
可能男人生女係真係會愛錫多好多

其實3個人6個廁所有咩用？
點解唔整多啲其他用途嘅房？
原來千6萬就買到4千呎屋
同香港真係差天共地

屌你用香港人角度去諗人地鬼仔個世界
對人地黎講可能無諗過咁樣係有咩問題

個女同佢好似樣

關咩香唔香港人事
6個廁所有咩用
唔係話唔得，只係可以更好啫

配種要睇dna行先

似撚到, 一睇以為PS上去

有時有人係度訓 工人廁
香港地都好多嫁

減一個都得掛

咁有5間房
每間房可以有一個廁所
仲有一個係地下果層
又可以3間套房
地下樓上basement各一個廁所有得

男人有返咁上下年紀先體會到

好懷念佢既影音部

係2200萬唔係1600萬
同埋美國嗰邊啲地稅好貴
每年地稅係買入價嘅1%以上

一個男人幾時開始相信因果同承認男人都係仆街？就係自己個女出世嗰日

真係鄧天真嬌 PG可惜 孤拎拎輪俾大陸婆 人哋享清福！

都係2千幾萬啫，唔算貴啦
喺香港一個單位連佢間屋一半都冇

又一件護旗手去美國落地生根

你自己就疏乎, 啲女星就坎坷

人地返屋企渣

咁同香港當然冇得比啦
香港嘅樓市出名畸形
要喺香港買4000尺嘅屋，兩億都未必得

讀得書少
想問Alaia點讀

講到佢當年無受過靶咁

黑鮑都食得落，黑提濕濕碎

三層樓每層兩個廁所都六個啦，有幾多

有冇巴打將啲閃卡移花接木落佢屋企啲畫

當三條友一人一個廁所：3個
比工人去嘅：1-2個
比客人嘅：2個
= 6-7個
咁計法起十個廁所都得

可咩惜
條女本身都short short 地
唔係咩好人
又蠢

通常什麼出軌什麼偷食

男果個最多比人屌一排就冇乜野
女果個就幾乎永不超生

睇黃心穎同阿嬌就知

Edison 唔係cbc咩

又有 女警同漢堡神偷 系列 ?

部PS5真係好撚大部

原來咁L 有 得余文樂最霉

開party個時咪有用

你係認真定徦膠

臘腸

edit神呢啲有錢人連部PS都大過人，好妒忌

原來有3層? 咁又唔多喎

應該話3層, 每層2個, 聽落就OK好多

佢個樣殘到咁分分鐘玩到食藥都起唔到
+ 一身性病

冇波, 不了

樣有得假 波有得隆

唯獨
腳
無得整 天生幾長就幾長

用英文都好講timing

近親😨

一陣個女俾人漢堡神偷
個老豆咩感覺

當年既阿嬌點會食唔落呀

食靚囡食到厭ge 感覺你知條撚

條支那西去咗美國浸完都咁大浸蝗蟲味
根本就係一個村姑

可能依條女技術最好

唔奇吖，佢間clot老實有幾多人識，香港嗰幾間長期拍烏蠅

每間房一個廁所
起身屙尿唔使行去一樓
加上廳一個廁所
六個有幾出奇
香港窮人思維

算係不幸中之大辛

揀老婆對一世 寧願要個無咁靚 但係相處好

佢有咩女未玩過 揀老婆梗係揀性格好

娶阿嬌做老婆應該會嘔血

講到d女唔搭糖咁
大家你情我願

食屎啦，不知所謂，幾廿歲重以為自己後生靚仔

終生伴侶點同用黎屌既女

生女點同生仔
差一百萬倍

條女個閪係咪識轉彎

之後拍套雷雨？

真係好差
放響深水埗道友公園入面冇違和感

對腳瘦到營養不良咁

你見佢換哂啲錢做畫呀，art piece 多到咁都大約知咩事

有啲女衹適合做情人，有啲適合做老婆。太靚冇用嘅，等你大啲就明啦

點解個老婆同個女個樣咁支那既????

一陣支那味

無仔送中呀屌佢撚樣

點解有大波妹唔食食飛機場???

IG問鳩佢做咩唔生仔

個po好酸，你地唔好咁啦

睇你邊個城同州姐

大贏家

大把明星有錢佬都死係支那女手上
可能真係技術好

大陸女人將愛情當係事業成就咁去辦架
為求目的可以不擇手段
甚至同希哥佢講你肯娶我 你出去玩女人都ok
第二d地方女人點做到

唔講大陸人宗教式搶購
歐美啲mk鬼仔都好撚鍾意買
利申 唔識欣賞 冇買過

？

clot十年前已經紅緊
先唔講香港拍烏蠅 外國好多人識
一有crossover 就排哂隊

大陸女人d手段唔係常人可以做到

如果當然希哥call左白車
佢個女而家幾多歲

基因過於強大

第時大個女記得叫爸爸幫你影返輯靚相

型過九成連登仔先啦
包括你

燈神近排追擊city 既力度差左小小

剩係得crossover nike 先有人排，crossover adidas 同converse 果啲有鬼人排咩

好過國貨城個件

應該話 juice 賺錢嘅，clot就無以前揾得多
但佢而家唔止clot一個brand 仲有幾個...

我唔會酸佢
我又冇j

可以食軟飯
大把人爭住嘔

兄妹相認

阿嬌而家都好正lor

尺價咁平，山卡啦嚟

呃，條友係有錢，
不過記者寫得好少少得唔得？
北美d屋唔一定大就貴架窩………
小弟屋企都8個睡房，4個廁所，2個廚房，2個客廳，5個車位，但係咩區，樓齡幾多，咩材料興建先係重點

小弟屋企幾十年樓齡木屋，問題一大堆
對返港幣300萬左右咋，仲要未還曬貸款
絕對窮過連登仔

唉 其實近近地台灣都有啲室內設計係咁
2個小朋友 2間套房 成間酒店咁第日大個咗..

你肯定有軟飯食？
阿靚仔醫生洗哂成副身家娶佢，仲要比佢碌爆卡，最後比佢飛埋

似人造人多D,應該整過容

好似柏芝

285萬4千呎唔貴

有無人覺得有啲似栢G

揀老婆呢種其實幾好
優質dna，身高腳長

休

最近有嘢做

有道理，洪爺都一樣啦

明嘅，佢都想阿女夠身高行show，可以自食其力......

Clot銅鑼灣個間，真係唔知點生存，見過佢真人係銅鑼灣on99唔知做咩

然後再過10年就會玩從來都未玩過o既野...
EDC: 再等多10年!!!

生女關係好都還好
關係唔好真係頂心杉

希哥兩大喜愛飲食，可樂同麥提莎

靚仔醫生紀錄都唔係好，player遇著對手啫

正想講

係Hollywood 得未呀

全中
都可能因為生女先定性

原來咁就係洗錢

唔知有無幫個女記錄鮑魚成長日記

拉

屋企咁大，陣間急起上黎搵唔到咪瀨左囉

第時會唔會同同父異母既哥哥做愛

咁多正皮咩事
不嬲都講話支那女人玩吓就ok
做老婆就不了

支那種含啜奶吹乜都精，係男人都搵佢啦

2億係實唔得啦
唉，點解我老豆唔係李嘉誠

洗耳恭聽

佢幸福就好

佢果部原子版黎架

條女話哂都叫名模
你想搵條日日使哂你D錢既女
定係搵個識搵錢的女做你老婆

靚女佢就食撚盡
老婆要咁靚做乜

尺價係無得同香港比
但美國d屋每年開支好多
保險+地稅預最少1.5%
2200萬呢方面已經要33萬一年
仲有泳池工、園丁、security system 等開支
唔似香港住大廈交小小管理費搞掂

唔黑冠A哥唔要

囡囡幾得意

正喎戇鳩仔

Y?

但好似係男人個分別先會咁大
女人無論生仔定女種疼錫嘅程度都差唔多
唔知點解

個女生得咁似佢 好令女

佢老豆先勁，玩完女轉玩鴨，雙頭插

女得意好多

仔

騎得d靚女多,今次到佢比個女騎番啦

佢句野都唔係指明佢個支那老婆 咪多正評囉

阿嬌衰自己on9講嘢語無倫次

仲以為係bob叔幅畫

我想生仔唔想要女
利申 男